講起就扯火，發現我女朋友原來係雞

足足大我一年

ptgf?

屬雞

你係劉馬車？

降低晒呢度啲水平

原來樓主係狗